藍橘子食叮噹條舊水 18歲的野比大雄係取代唔到㗎！！

即係唔係話藍橘子差，
但暫時只係好普通嘅故仔，
反而18歲野比大雄，
真係集集驚心

連紅底01都忍唔住要炒返隻就知啦